黃藍地圖請入黎 [婚紗攝影] 阿聰 93683233 藍到發黑要杯葛！

婚紗相攝影
個男人叫阿聰/師父聰，對唔住全名唔知，電話 93683233
起底組有辦法起底嗎？11月1-3號會做婚紗展

佢老婆藍到發黑，大大聲話d曱甴搞事，18區開花好麻煩
佢話d人報警，警察先出黎維持治安，話唔會亂打人，俾警察打係抵死

我發誓如果我屈佢，我屎忽開花全身爛肉
呢個女人好識見人講人話，見鬼講鬼話，最識扮中立話自己有事就唔會8掛，其實係撐警，千奇！千奇！唔好！唔好！俾佢呃到！

大家唔好再幫襯佢地！

香港有好多有良心攝影師，facebook又有發聲又有去遊行嗰d，影相又靚，求下大家影婚紗相之前睇多少少，唔好俾錢呢d藍色人賺，個女人真係講得好大聲好理直氣壯咁撐警，然後就賺哂你地嘅錢去吃喝玩樂

仲有希望一眾良心攝影師，行頭咁窄，山水一定有相逢，希望你地都杯葛佢地，
如果你地有證據，請出聲指證佢，喺婚展散開去

利申，唔係爭生意，只係唔想大家俾呢個西女人呃錢

有巴打搞app嗰d，歡迎fact check再加佢地入罷幫襯行列！經濟制裁佢地！

我會一路推post推到婚紗展完，撐警丫拿，祝你一張單都開！唔！撚！到！死全家啦！

唔好幫襯呀

再推
唔好幫襯呀

邊間公司先得㗎？

利申：會去婚展

我會再盡量打聽下！
有詳細資料再補充

婚紗攝影行頭咁窄
我見到有好多行家都facebook出聲支持
如果你地有呢對夫妻嘅資料
請補充！
佢地做左都好耐，個女人話自己識行內好多人

求下行家出聲抵制佢地啦
如果你地聽到個女人把聲，佢副咀臉
你地都會好嬲
但我唔想淨係好嬲好嬲
要經濟制裁佢地呀！

我諗到！
婚展佢地一定會派卡片
個名有個聰字加呢個電話
唔好幫襯！

推post

推到佢地婚展一張單都開！唔！到！

有攝影師行家睇到就出聲一齊俾證據
黃藍地圖要加呢對濕鳩夫妻

推
唔好幫襯

推

婚展就開
唔好俾佢地賺錢呀佢地尋日先撐完警咋！

俾你咁講完，果兩個人仲唔拿拿臨轉手機咩

盡做啦
行頭咁窄

真係唔想再好嬲好嬲但乜都唔做

推下先

唔好俾錢藍屍賺呀！

直接講名....留番D 藍絲客比佢做, 幫佢渣
有80% 市民係藍丫麻...佢應該多謝番你

會努力補充資料！

好想俾大家知條8婆嘅咀臉
一張單都唔好俾佢開到！

我係垃圾
仲未搵到佢間仆街鋪叫咩名
但知道有影埋bb/細路/家庭相
電話仲未改

再推

推撚到佢兩公婆仆街

條8婆叫fanny
影樓喺荔枝角
租婚紗喺尖沙咀

再推

條8婆又話聽日有事搞
屌佢老母
112!!!!!

112

今日要出
藍店要杯！

習近平
曱近平
甴近平